伊利莎白醫院病人被發現頸部及身上有多處刀傷

伊利沙伯醫院公布一宗醫療風險警示事件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出︰

伊利沙伯醫院發言人今日（一月二十日）公布一宗醫療風險警示事件：

一名患有白血病的68歲男病人，於去年十二月二十四日因氣促及發燒而前往急症室求診，隨後入住本院內科病房。病人入院後經評估認為情緒沒有異樣，院方一直為其提供適切治療。

今日下午三時三十分，當醫生檢視病人的臨床情況時，發現病人頸部及身上有多處刀傷，醫護人員立即為病人止血，惟病人情況轉差，醫護人員隨即進行心肺復甦，並通知病人家屬，病人最終於下午四時四十分不治。院方已就事件報警。

伊利沙伯醫院對事件感到難過，向家屬致以深切慰問，並會盡力為家屬提供所需協助。院方亦已透過早期事故通報系統向醫院管理局總辦事處通報，並會成立根源分析委員會調查事件經過並於八星期內提交報告。有關個案已轉交死因裁判官跟進。

完
2021年1月20日（星期三）
香港時間22時36分

比人隊?

godfather

xx

喺醫院俾人斬?

咩年代 仲有人劈友

安樂死

被駐院黑警滅口？

俾人割喉？

佢住獨立房？唔方係。就算獨立房都有聲

探病時間咁多人。d職員又其實個個望住晒。點做到㗎

武肺停左探病好耐啦

東星駱駝

係咪無俾利是醫生護士
前排就心口插左把刀

上次葛量洪醫院又係類似咁

就算自殘都搵唔倒把刀啦
唔通搵食飯把膠刀咩

伊利沙伯醫院發生病人自殺案，今日（20日）下午4時許，警方接報伊利沙伯醫院職員報案，指病房一名68歲姓冼的男病人於床上昏迷，頸及胸部受傷，身旁有一把22厘米長的生果刀，男子其後證實傷重不治。警方在現場沒有檢獲遺書，調查後相信男子曾經傷害自己，案件列作自殺。

據了解，死者患有血癌，早前由內地回港，其後入院治療，今日於下午3時許被發現於病房內昏迷，疑曾用刀鎅頸及插胸。

伊院發言人表示，病人患白血病，去年12月24日因氣促及發燒而前往急症室求診，隨後入住醫院內科病房。病人入院後經評估認為情緒沒有異樣，院方一直為其提供適切治療。今午3時30分，當醫生檢視病人的臨床情況時，發現病人頸部及身上有多處刀傷，醫護人員立即為病人止血，惟病人情況轉差，醫護人員隨即進行心肺復蘇，並通知病人家屬，病人最終於下午4時40分不治。

發言人指醫院對事件感到難過，向家屬致以深切慰問，並會盡力為家屬提供所需協助，院方亦已透過早期事故通報系統向醫院管理局總辦事處通報，並會成立根源分析委員會調查事件經過並於8星期內提交報告。有關個案已轉交死因裁判官跟進。

手足

呢排深水埗成日劈

入醫院先係自殺

新聞?

🙌🏻

金田一少年事件簿

來得快散得快
都報唔切

早兩日喺大南街先見到地下好多血
仲未凝固

又係政治原因？

據了解，死者患有血癌，早前由內地回港

見三十幾歲支那人落嚟醫洗肚

可能係手足黎
死黑警又滅口

早前由內地回港

支那豬只有不善終服務就岩

outlast - hk

一定係

氣促+發緊燒無可能自隊咁多下

睇返有血癌
可能呢d 病影響情緒自殺唔出奇

好似係你老豆，睇吓佢幾時帶埋你落去

豉椒，生菜同排骨差唔多一個禮拜就劈一次

不嬲都有. 冇幾耐之前 錢多多 先至俾人劈完.

如果精神有異常
佢未必認知到係捅緊自己

咁又話自殺。。自殺會唔會用刀整自己咁多下

好似早排都有單差唔多

Sleeping dogs

自殺就會割手腕啦
更加唔會係醫院入面先自殺
即係比人尋仇

活摘？

隊自己好撚痛

你老母係支足呀 屌你老母

要自殺都唔會專登入病房先自殺啦
貪你日日有人巡房見到咩 係間屋仔死幾日都無人知啦

自殺插胸𠝹頸
就算好大決心都唔會做得出啦